Лабораторная работа №5
Обработка исключений


Цель:
Научиться разделить места отлова исключений и момент выбора сообщения об ошибке.


Смысл:
Часто в приложениях выдаются неиформативные сообщения об ошибках из-за того,
что невозможно на этапе разработке предугадать. что явялется причиной
возникновения соотвествующего исключения.


Задача.
Каждый документ имеет массив слов вида ["tag001", "tag002"]. Назовем такие слова
тэгами. Документы хранятся в БД. Для решения задачи можно выбрать любую БД.
Указание Если используется реляционная БД, то для поиска по массиву можно
использовать полнотекстовый поиск по полю, если БД не поддерживает работу с json,
как, например, PostgreSQL.

	1. Реализовать операцию поиска по произвольному набору набору тэгов. Операция
	должна поддерживать пейджинг (полчить страницу N, в каждой страницы по M
	документов.).
	2. Реализовать запросы - найти документы, которые не содержат tagXXX.

Указание Решение этой задачи в лоб - приводит к полному перебору, чтобы этого
избежать, необходимо ввести специальный тэг, который означает отсутсвие другого
тэга. Тогда задача сводится к предыдущей. Только необходимо контролировать на
уровне встакски, что тэг и тэг, обозначающий его отсуствие невозможно было вставить
в один документ.